ocas就B- overall就B+ 係咪代表個professor 想屌我屎忽

佢基佬黎 其他同學ocas高我10分大grade 都係得B 佢係咪比緊signal 我

系

下年要Tran 含大遠離呢個傷心地

WhAt is ocas

唉 小妹比professor 屌埋屎眼刀系duck B

Oca咩黎

佢應該鐘意含撚多啲

exam佔得多咪拉得返上去